［個人見解，不喜勿插］亞洲聯賽冠軍盃

本人之前幾個月因為工作需要嘅關係去左亞洲部分地區住左都有一段時間
eg 伊朗、卡塔爾、沙特、越南
所以一向鐘意足球嘅我同朋友都會成日一齊去球場睇波 對亞洲波都有少少認識

所以本人有以下嘅心水同想法
艾杜哈尼［-0.5/-1］
艾加拉法 ［+0.5/+1］
吉達艾哈里［0/-0.5］

祝中

Al Duhail =Lekhwiya
個名唔同左既